啤梨晚報撚屌馬健賢侮辱女性

偷錢賊林匡正眼中要嚟鬧、打，連環打，不停手打，數臭佢將打佢合理化，吹噓自己係正義好男人

侮辱你女權就緊架啦 仲有啊 黑人就係賤 black乜撚嘢live乜撚嘢matters 啊屌你老母含家產 黑人就係賤種

包括埋你老母

拎嘢敲兩敲就話打老婆